美股認真討論區 MXIX

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

雷公Market Breath website

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

[url]
[/url]

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

買牙

QS呢隻嘢
升又唔知升乜
跌又唔知跌乜

除了SNOW,
QS都算好大的泡沫 v.2

最後逃生門

日本奧運黑到仆街 偷雞唔到蝕渣米

強市個到全跌完力冇

ARKk點解買唔到
垃圾FT

閉門比賽都蝕到PK
奧運就係預你一大班觀眾去現場睇
再刺激佢國內消費EG酒店,旅遊
閉門比賽即係比賽完就走
等於佢起左個場之後咩得益都冇收到

個廢市到完升識唔升

我諗住食左一浸先
落返3.5左右再渣返到8/9蚊就放

講到尾ocgn
佢宜家果度無實質數據去證明佢有無效
只係講個信字
我始終都係有少少淆

btc個泡沫係咪要爆了
今晚J下金銀

仆街YALA會唔會穿底

21:00 FT pre market

牛牛都買唔到

美股教識我一個字 龘

TSLA個泡沫都差唔多
講來講去都唔爆

有錢賺咪走袋左入袋先係賺

Ai

穿咗就封印佢 放佢埋一邊當total loss

牛牛用IB都唔係自己系統

垃圾支牛用多陣轉左佢

ai同qs兩隻垃圾

射盤去ib

輸唔切咩

好多股票都係估估下啦

咁多人想pre market追貨咁開心

其實可唔可以比啲人去隔離14日再睇
我覺得點都有人有一大班夠財力可以咁去
無理由丟咁多錢出嚟但一個崩都收唔翻

加埋sq唔該

一定某程度上有效
同埋一定有副作用(e.g. 有人癱)
講緊全部疫苗
所以升返咁上下就要走

奧運帶動唔到旅遊業 = 收皮

盤前龍 盤中熔
今晚又可以大覺訓
玩美股養生

隻SNOW 真係屌左出聲

好慘，俾左咁多錢落去，蝕到仆街

ocgn幾年前500蚊樓上係咩事其實

轉左年號之後好多唔吉利既野發生左

唔敢賭爆升股

永義

Amazon NVDA

買唔到咪好囉
2021仲買埋啲廢老股
鳩炒都跑贏佢

AMD都未出聲

佢國內Goto其實做得好好
但無啦啦爆得仲勁過之咩都停哂
我估佢原本係想靠國內同轉播打返個和

運氣既野 無就係無

轉到日經破頂wow

TSM開左細倉 石仔可唔可以上返船

nvax已經中過伏

咩黎

#1218

養老金入市
肺炎死哂d廢老就可以all in

屌你老母

破頂依d 虛野黎姐

bitcoin股

永義#1218最出名供合拆

係
日本依家實體經濟都百業蕭條，除左外貿

真
淨係炒btc都一日兩個E

個市龍到 耶穌買Put都跌唔落
Gel ! Gel ! Gel !

我地連郡鳩炒 2k>1m

不過英國好似唔興用tkwy?!

跌落地獄啦

唔好啦

你指昭和->平成?

東京都發出緊急狀態
今晚準備落地獄

疫苗股係咪預備升仙

price in左啦

Ching想燈到千升

坐到2046

mola mola

隻U 好似2B 都係走先

咁搞法變今際之國

盤都未開

俾個愛麗斯你做

聽朝繼續數淨返幾錢

Saas 股又有得升 ,ZM

last week news?

上星期係同經濟大臣相討
今日落實

睇過佢幾套戲，依套佢最索

今朝日經開市已經插了

集體去神社拜神祈求瘟疫結束
由隻郵輪上岸再加乘客去車站就地解散，日本本身已經注定要群體免疫

日本真係差唔多由頭爆到尾

奈飛套愛麗斯d囡就好睇

但個故事鳩到沒朋友，liar game睇戶田正d

呢套入邊另外兩個好過佢好撚柒多

次次轉年號都出事
最好果個要數返去明治

巴巴有排跌

之前上返去無放到，唯有慢慢坐
比較擔心yala 要坐到唔知幾時

識野
睇戶田

一開始唔驗就冇確診即係沒事兒

麵神頭號愛股
唔會有運行習習要佢死
馬雲兇多吉少
錢財身外物
要保命

唔買呢d所以唔識講
自從當年俄女中過伏

cls

平成同令和都無好過

失落十年
失落廿年
失落卅年
失落卅十二年 <- イマココ

佢傻更更好正。

佢話滙豐要落地獄
28蚊既我想睇神跡

Wallstreetbet班鬼仔唔知點解對呢隻好bullish

仲要失
平成廢物死哂已經好好多

日本真係無乜國運 次次搞奧運都衰咁濟 係咪條龍脈被人整穿左

我覺得幾好睇
仲特登睇埋韓國套sweet home
嗰套個故事仲鳩

唔了解國情，唔知咩叫基本面

細路我已經諗2戰東京灣
比美國起左好多野
已經搞到條龍脈

未讀過CCP 歷史
其實我之前都講過幾次佢消失咗一排

文化差異
鬼仔唔識俾面習大大

漫畫正常嫁
唔知邊鳩個改到咁

跌唔穿142就冇事

btbt！？落緊山

taobao左幾十個馬雲返黎換

去日本搵麻生太郎頂一頂先

高位入左 好凍

早晨咁多位

我為大家祈福

like 我呢個 comment 人人 開年綠

年return 400%up

wsb buy the dip

正皮

有一個負皮 祝你 年年蝕錢 跑輸恆指

皮已正

又呃正皮

你真係唔識架喎.jpg 夠薑咪 負皮

如果飛巴like咗你個comment 咁我今年仲會過合格線

好人一生平安

小丑神週日崇拜

bitcoin西冧拉冧埋股市有無可能

純研究

呢到都有果神

笑左

up 乜

我覺得係反指標

like

而家太多細路仔上

石囝sh tsm 2萬石了

晏巴我比正皮架

142 係咩支持位 20MA？

神父好慘

可以起到30個城堡

比多 1% 祝福你

石仔堡推

早晨晏巴

今年 目標小啲玩option
長揸 強勢 value 股
目標 50%先

早呀 今日 綠左未

屌你老味隻ocgn止左先爆上

太少錢咪侮辱囉 太多錢就Ok

都揀緊 但宜家好貴買唔落手

yala我屌你老母

每個人都有價
唔改變 只因唔到價

Everyone is a whore, we are just selling different parts of ourselves.

同樣既問題 你改變下就唔同曬

我都坐緊呀巴打

肥婆:

幾錢陪我一晚?

200萬一晚夠唔夠

落翻11.7先啦

咪呀 建倉左 一個月
上星期幾棍,差唔多磨走曬d profit...

btw 最重倉 aapl 同 abnb

想入 tsla... 但睇唔到位入

係咁shortput 唯有

升番好多啦
頭先明明趺緊5%

老任有無爆升，人人買部switch抗疫

唉,回光返照姐,一陣開市又閪冧

小妹我清左8成倉
好驚震倉震到我絕望

YALA又唔係SQ

渣左tsla 連睇都廢撚事睇

水雞好正

8點 冇野發生

有棍 小咩妹
屌你老母 咁中二

入貨
留30% cash 補倉
孖150%
del app
扑暈自己
2022 見

哩套完全唔知講咩

邊撚度有入過 plug

竟然是個boy
漫畫係咪都係咁

上個浪既低位

係

DXY 反彈gg

究竟有幾多個巴打個id name 係美股字頭

升到有d驚

唔好嚇我呀

我都想,但佢連續6日都係開市即閪冧

開個好頭

Free Money

韓國第一美女近照曝光 43歲全素顏網嚇傻：根本大學畢業

屌你老尾呢d傷心野唔好po出黎啦

所以今日咪升

神秘的中國

連登Core指數成份股出爐啦 （黃色）

睇個勢仲未跌到底無底深淵

第七日開市閪冧

契媽將會戰勝歸來

17年個次西冧左個半月先到股市冧

今年連指必勝

真係痴撚線

咁多BB

估唔到咁多人投sq

天然老女人只信李英愛 金喜善望吓佢個女就知整到好勁
btw根本大學畢業係咩事

跌又叫春 豬死了
升又驚驚

七成倉位都中

屌yala差兩票上連指

連登BB大船,雖然船長好巴跳左

是唔是有咩誤會晏巴
真絲嚟

Core調整後Weighting

BB不了

YALA上左連指應該會令連指入地獄

2.SQ??

早知道投佢

原來咁多Nvda落難手足

BB應該要等消息 例如同OEM合作
冇嘅話真係超長線
佢個IVY最快都要年中先有得俾developer試
真係擺落車度最快要2023 model

除非變咗meme股

失望 無hsbc

唔信

差隻netflix就有晒FAANG
好多巴打低調重倉?

睇漫畫先知

我倉14中8 差隻msft就齊

財經台得有棍絲

戶田當年拍死亡筆記同Liar game真係一流,當年成為女神既因素

漫畫撚

好巴跳左咩咁我都走先

SQ仲大船過Tsla

好慘

連登活躍股票月結加權指數 (1月份）投票結果：

1/ 有效票數：770

2/ 成份股權重

3/ 今晚生效

ai係咪會再連跌四日

好似話等穿6補埋缺口先再上船,唔太記得

每日上嚟嘅一個原因就喺想睇下巴打嘅設計

佢之前話有機落6蚊 未入住

ft壞左？

今年連指將成為大羸家

冇小西隻ai 既

同abnb一樣過咗熱潮

係wo,AI有13票

隻net仲未有好巴價70蚊日日比人頂住

137超強彈性
驚what

黑哨細聲d啦

用緊web 無事

DXY 反彈全世界都食棍

冇嘢了，係我個網壞咗

快搵人cross check

Ib 又死？

dx穿底wo ching最多咪反覆向下

黎緊呢個月賣non-core patent 都係個重點黎
係valuation 方面應該唔會再discount 咁多

dnmr準備落地獄

冇人覺得架仔個套悶咩 sweet home 做得年度頭幾位好劇

頭10隻中左5隻

我做船長！

我知佢穿底 但dxy 一反彈 全世界應該都要食棍

金泰熙先屈臭機

好長

係wo

牙石鳩加ticker

你班友投完又跳船

我地跟船長齊上齊落架麻

屌 但依堆咪個個月變...

又債又金又QQQ
攪乜呀

全倉6隻 5隻都係連指成份股 剩低嗰個係黃金etf

請教下，個weighting點黎?

點票出錯，計小左AI 13票，連指1月有效票數783票

Core 指數更新如下

Bharat Biotech Official Says Has Safety Data For 25,000 People For COVID-19 Vaccine
Ocgn又繼續沖

石仔玩連指灰色地帶

GOOG & GOOGL分開計

有無人數下石仔一個人加咗幾多symbol

42

好巴學P巴隻TSLA大船一樣中途跳船
BTW 上次P巴跳船後爆上

屌 根本美股科技指數黎

山中巴你去返twitter搵source睇好過支牛出嘅嗰啲啦

辛苦哂,多左隻AI帶領連指落地獄

ai過撚哂氣

1隻太陽能都無連郡識唔識炒股

平時跌市都有人發癲啦

星期四止左以為做岩

@暴巴

Sweet home 漫畫ok
套劇去到中後改到九唔撘八

想自己跟weighting買連指都唔係太易
amzn 3300但只佔4.79%

有賺就算好啦
好多人損手走

要有信念

利申 mdd 20%想發埋一份

依家都唔知仲中唔中個頭入去好

連登個個大戶

係咪造票
上國會反對你

平手咋

呢度好多都有啦.....70000鎂本

架仔死左兩個frd之後變左第二套野咁

信bb得永生

50幾萬本姐 工作多幾年就儲到

當閒錢開個倉擺落去玩下wor

測試一下連登戰力

開個紙倉跟連指買

大家投票計出黎

日本仔啲野成日無啦啦友情大爆發真係好出戲

用開市價黎預測會唔會好d
假設由0開始

0.1股amzn

屌 中左一半

係咪忘巴無加上去

個倉咁熟口熟面嘅

邊個檯底抽果箱13張票出黎

油價精彩到倒插

屌原來咁多人坐緊AMD隻爛船

定vldr

連登仔個個都有呢堆咁濟

做乜貼我個倉出黎

大家同船 一齊坐潛艇

無十隻 都無資格入美股post

同舟人 誓相隨

ai係跌就跌多d,想加倉呀

開市先跌ok？比我酒仙

淨喺得NVDA同AMD

彭于晏巴打

除左Net BB冇之外

大家d 98蚊 tan有無好好把握

開左紙倉買齊呢14隻,睇下月尾咩料

never walk alone

ai又跌乜

仆街 要買下連指無既股先得

兩隻垃圾 蝕咗我唔少錢

Baba

atm

成個倉得ai qs跌到baba聲，一陣一到9點即刻放撚左呢2隻垃圾佢

Yala

聽朝瞓醒數錢

屌 同我一撚樣咁濟
點解都係無大家咁賺得多

我屌咩佢一次過嚟晒啲news

下次就投VT出黎燈全世界

呢度個個都孖緊幾倍

今日先開始WO

一早叫買MDB

唔會咁易俾機會你上車

AAL CCL

仲有無人坐緊OCGN

睇真d 原來得50%連郡股
大路股仲有Se shop ma jpm

要入真係好入了

蝕時間依下攞膽

又呃皮

SQ又碌落山

我記得有上過連指

佢仲有話俾一星期去提交對付new strain嘅efficacy data

有冇巴打有留意開SGH

孖展仲要蝕息同機會成本好高
唔升已經仆街 佢仲要倒跌

我認得你喎巴打
你宜家唔叫坐啦

2020年尾垃圾倉低調更新

有 炒疫苗之前 v彈果下

今次會學精，開市即走

仲係5成倉

因為跌唔入 升先入

LM

等你好耐啦西蛇

慢慢加 一大插你會坐唔穩

本細真係唔好玩呢啲中型股跌一個星期就跌咗我成個月利潤

飛巴消失左好耐？

環遊世界緊

搵到靚嘢都好快變大船

有唔少巴打猜測飛巴係咪中棍過唔到飛巴線

唔係話買英國樓咩

上星期大手入左3%net同sq

窩巴先係開山鼻祖

9點鐘
屌AMD老母時間

點部署好均價147

聽日返工睇唔該巴打

120溝一注 100溝一注
再跌del app等3年

買小西股仲問點做

nvda唔敢走
一走就開車既次次

日日都屌 煩撚完未

感覺跌到125左右會有支撐雖然唔知會唔會再跌

quit咗佢囉

仙股

由牛牛過檔去ft
點解可以咁撚難用

係，乘機少啲操作

FT淨係用離買賣就ok, 用離做research/ 睇圖就不了

隻qs

入唔倒貨係咩玩法

嘩屌你老母好彩72走左

絕對可以SH玩一排 反正個市仲係好西
搵唔到其他靚ticker

遲早上1000，驚乜

唔怪得整到咁閪

用牛/IB睇，FT買

變左日常

咩情況

不過我長揸
每20蚊溝一次算

MU呢幾日食咗春藥嚟？

跟仙股 隻JAGX都會跟你SH

好彩上星期無走TSM

95 入咗200股，100又入咗200股

JNJ 都識得突破 咩事

又迫害石仔

射倉呢家野可能問CS會穩陣啲

支持晏巴

過幾日er

Flir

好彩跟ark買左

係咪冇開盤前
印象中盤前要㩒

全部坐出嚟
例如最大倉位嗰隻VERI我d貨曾經去到$7
紅得仲勁過CYBE

workhorse 又想呃錢

今晚再入貨，迫到佢食屎

屌amd煩啲定屌nvda煩啲

Plug我有貨

SQ盤前扮升呃鳩人，快D落返地獄啦

我對佢今季唔多睇好，買嚟都係渣長線

已經持續左一個星期

兩樣都係咁煩
每日都問自己為乜買

nio 好似開始有心跳

走左

轉左web用

近期個Story係黎緊記憶體2021年會供不應求

果dodo啲jpm

bynd點解沉咗咁耐

相信你應該係呼喚緊我

石家莊廢村？

而家入就梗係賭博 跟西蛇買JAGX仲好

ARKK hedge ARKG

之前有巴打4百幾止左tsla,轉入nvda均價52x

你居然成為石家村新成員..除左講聲恭喜都無其他野講

今年記憶體呢啲週期嘢一定向好，但係賭er就覺得有啲on9啫，希望唔好好似ZM咁畀人夾上去

好彩石仔走左tsm

日日賺

小西

MANU重勁

幾點開台

I have a position

KORU

DNMR散晒水未

有

有無睇錯 AAPL升緊

均價13唔知走唔走好

仲bynd？宜家食疫苗啦

今晚龍升,咩都升,super

掣自己㩒呀吓..
打定底先

2021第一個開市日
升

佢之前好似未同M記deal好跌落地獄

jagx等佢開市壓一壓就入翻注

DLB 條周線行tangent curve

畫到成張莊股圖咁

可以買0.1

ttd又收皮

今晚開市個半粒鐘唔閪冧就當贏

隻AI 趺到老母西咁

成個watchlist綠到pk
除左隻垃圾NVDA

等100蚊接貨

用咩平台

AI 跌撚夠未阿

今朝唔係跌既咩

etoro?

我全部都要

我要晒
但NVDA同AMD真係好撚乞人憎

我拜tan今晚又吊打cathie wood
仲要無面sir加持

點解年輕人唔好好珍惜

想入教點申請

盤前龍...

你可唔可以幫我問下石仔點解唔好好珍惜TSM

忘巴概念股被低估得好緊要btw應該未搭沉船的咁好升

忘巴勁撚到

之前邊個話金銀船沉左

係咪上返138啦

又數錢

邊個想黎搭沉

靜靜地

Me果果 同銀銀

係時候入場坐沉tan

白卡佬贏左

NVDA! NVDA! NVDA!
開個掘礦部咪算

個個都搵大錢

好想石仔大戰忘巴
睇吓石家莊大當家盞燈勁d定係新手殺手勁d

有小小

ai玩完

賭局根本冇成立到

成個台市=TSM

船長

唔落128都偷笑

三大法淫
呢d咩名黎 咁撚鳩

人都唔見左, 諗住佢會彈出離俾花生大家食

勿gel

石仔sh tsm係可以屌打忘巴隻tan
可惜

齊齊賺

目標價50

nio

石仔玩執完石仔迅速離場架嘛
點會同你坐

連登倉真係一隻舊經都冇

又跌番落山 垃圾

上丫

石仔日日數緊張SP$, 數黎數去都係果個Premium

90石要數幾多日

以前有BA
不過沉咗

正數就得

呢隻咩黎？

RIO, BHP 破了頂
佢pre market 仲未`

jagx起飛未

我都想散水 冇位加
利申: 小注均價17

支爆三傻升乜撚嘢

垃圾ai

即係Loak

炒可分解膠
12月靠佢fatfat

Biopolymers, 小西推出離之後好多人大手買入

JAGX做左0.9高J俠

110以下好快成為歷史

社會實驗的影響力不是說假的

西蛇既股唔係話一入就炒上去無耐性既人慎入

AI每日5%咁插
點頂呀

+1

成班自己唔做DD, 又大手跟風買真係痴撚線

QS

0.9入左，就算唔係一入就炒上去都咪一入就跌翻.08x撚9我丫

見到牛牛有堆假小西
我就知小西成功咗

咁啲成交又唔係全部連郡嘅

學下 信念持有qs嘅巴打啦

似係你坐沉WO咁

$REMX
20 DAYS + 20%

AI 跌撚夠未

shall be +20% over 10 days

咁我放左qs又唔見佢上翻70

係咪要走

qs 個種落山

未搵到個底,繼續沉等加倉機會

我就酒左喇

快過86

冇話成唔成功, 而係好多人跟風
做人同買股都係, 左抄右抄想搵捷徑, 見人果套掂左就諗都唔諗跟埋一份

好撚彩隻AI我112 入唔係真係喊比你睇

d銀升得咁勁既

比機會大家加沽

無記錯係咪Loak嚟
仲心諗點解有5股

GTR直剷落山

riot

而家室內有邊到好去。Carrie到到都封哂

係 合併之後改左名

Btw 買呢d你預大手買既實坐唔到 大波波

OCGN

建興?

好多人去買羽毛球拍

合併完firstrade將個成本價變28 嚇親
26就放咗45 揸5股由佢放

commodity monster

no la . 同girl兩個去
夜晚飯又食唔到 戲又睇唔到
唔要搞野呢啲咁膚淺ans

變種室內運動場

carrie

連郡無入上船

開房嗌野食嚕

唔一定要扑野格

金銀號齊晒人出發

其它仲顛

bngo落翻4蚊未

盤都未開就散水

Hold緊班傻西

白金

想搵位拎返個成本都上唔到

AI跌夠未

你幾多入

標準答案Staycation

2.1 揸750 想4.3先斬半會唔會太貪

唔係有佢哋我邊有位加倉

今日望了gdx,gdxj,sil,silj component
其實好唔pure

有D 想入番D 個股

未拍拖呢

未開市就龍到咁
開市龍龍哈

唔會
我覺得會升

豬死了

買唔買好

夾下公仔

盤前個profit係咁縮水

都係staycation, stay完就會拍拖了

Vcp

冇 獨留在家

買得7股都蝕200鎂cls

132入？

模糊正確

開盤頭半粒鐘又係考驗時間

上佢屋企睇戲

Tsla走牙

同佢一齊put nio

想點就點

Game start in 15min
難度：紅心10
人踩人開始

分享喜悅咩
2人去行下山囉,室內除左去飲咖啡談心無咩好去

開市頭半個鍾最啱就係去coursera睇埋未上果啲course video

垃圾OCGN
升少少要死嘅

SPAC + IPO 仲未跌停
唔冼咁心急入吧?

只要大家都唔沽，就可以一齊賺錢

更加要去
增進感情

你150+ 接?

點睇BOGN呢隻?

仆街, 唔LIKE唔得啦

BNGO先岩

Vale,fcx,gdx

屌米台積正氣到

美股區有幾多人上

等緊佢落翻4.x

似開盤爆一陣就仆直

161
等緊120溝

破你開年綠先
利伸 持有AI

TQQQ跌？大特價撈貨！TQQQ升？大龍市追貨！

Tqqq股神

8股146 係咪又要再溝了

黑腳

呢度真係好多人

有人想偷沽再低價入返
沽左先

已經變左ai苦主區

有冇人買極都買唔到PLTR

閒日晚上隨便都過千

得閒入黎睇下有咩股係多人講

UPRO short put 才是皇道

好耐啦，唔覺佢錯
反正呢到連郡果種玩法都係建基於NQ牛市十年

仲以為得廿條友

IB係唔係廢撚左
買極都買唔到

個個等緊PAYME神開TG

HAVE POSITION?

準備彈閘

一兩個鐘就5-600人

電動輪椅依一棍

LIHKG-bet

點解買唔到?

閘網打開

無可能啦
我呢啲cd rom 都大把啦

割9菜time

大家上路了

係咪冇人揸veri la
預備爆上

I am ready

Time will tell

ocgn

2021年第一個交易日
gogogo

殺呀～

各位上路啦

開始了

720係今晚鐵頂

2021 go go go
up up up!

又有人被割

qs

中概

AI

ai qs

AI一開閘就插水

AI 垃圾

NVDA

盤前龍 盤後熔熔熔

bngo機會來了

個巿強到完全冇力跌

真係垃撚圾

BTBT

聖母係咪痴線

Ocgn 吹9漲

AI應該會跌到100

美股台金句

AAL 垃圾到

得淡笑

ocgn每日劇本

u唔係又紅呀

血洗cloud股

QS
-3X%

NIO退訂潮? 照升!

VIX +4%

堆傻閪老散

slv leap call買得5張, 上到呢D位仲加唔加好

西蛇隻loak咩事

有無人撈qs
點解一下無左30%

2021第一日就要紅

NET又插

2026年先有生意的4X B Bubble

gif版

酒牙

又出死神圖

AMD同NVDA係唔係五行相衝

差D想80入

咁我明了g巴

又來劇本

想高J tsla

盤前龍 開市

tsla

BTBT CLS

係就仆街了

JAGX 咁都升係咪痴左線

80入左，盤前72放左
差d死無全屍

暴巴啟示

酒呀！
Sass 難度：紅心K

平了$QS SC

股災

暴跌

巨硬幫你日日蝕

慘

原來你有入qs
唔敢撈一下跌30幾%
飛刀

OCGN岩岩俾左機會大家上車

Tsla

今日 TSLA TSM
雙 TS 領軍

有冇人坐緊CLVR

QS>NKLA 2.0

走丫

每日劇本玩左兩星期

又盤前龍

咩料 u勁多人走鬼

臨開市升返幾毫 0.68入唔到

U

真係

美股認真討論區 MXVI

veri係咪要落地獄了?

溝到3蚊

Mara

波巴加左〇注？

又係龍變溶

盤前龍 盤中就蟲

廢撚到

3鎂鑽石能量底無驚過 坐到US FDA approval

個莊玩左好多日，次次個劇本都一樣

ai洗到

Playstation

上星期SHORT CALL
剛剛平了

盤前gel個d

預左架喇 free money

U 你點撚樣呀

U 2B勢，奶野

VIX

收割time

即係

一齊做同路人

之前唔係吹到話msft係大股東乜乜乜咩

仲有20分鐘

屙完屎就miss左

無喇 10k股已經好多

溶

又跌市

BTBT +27%

爛果
巨軟
Pins
三大垃圾

人棄我取，加sq net

一開市就閪
靠靈車頂住

瞬間崩盤

NNDM

1點就V架啦

tsla又破52周頂

U 同AI

溝左ocgn

走啊

我發覺我張銀開到太遠 6月 40蚊 好似太大咬

U 142.5 入唔到

成個倉得TSLA綠

做咩事

放過ai啦好嗎

做咩AAPL變左閪冧嫁

QS 做乜撚嘢！！！！！

有人中伏了

saas 收割

爛果係咪又要妹返2個月

連YALA都升番 證明只係洗倉

屌 股災

契爺

AI睇黎要V彈

PD 陰到啱啱轉燈

契媽食屎

tesla

d錢去晒tsla

arkg唔好啊

酒呀

730

屌跌乜鳩！

一個至少五年的夢
貴到無可能
咩model 都 discount 唔到個 market value 出黎

Msft 做乜撚野

jump

阿木

大户呃完貨啦，11點好升番上去

果果做乜春
Dodo 護盤未

tsla tsm nok 硬到

爛果真係好撚廢

左tan右tesla中間tsm
你叫我點輸

契媽又搞咩呀

比我估到SQ你衰野啦

閪女人

tsla 頂住

連指第一日就要哭喪

開市就放左 走得快好世界

金銀號乘風破浪

走埋最後嘅yala

正股?

盤前$126.6沽咗100股ARKK

派息跌是常識吧

少少事咁無信念點得架
快d去讀果果經

YALA拉升上20係咪今日

燈都轉埋

U +-8%都仲係正常波動範圍
驚what

真係心淡 盤前+3/4%

一開直插

輸6k都幾傷

屌INTC近排竟然跑贏AMD同NVDA

Sh
扮跌

哇 好多股都紅

老細唔好講住 好易又收紅

u 咩事呀

部靈車又逆市

大哥

電動

岩岩走左d

小事啦
玩完股票
一日輸十幾k 都未唔怕

12月14吹雞nio 0115 50C
唔知有無人跟

召喚金波

共和黨選唔到參議院個2蓆就仆街 一定要得大佬

連指有沒反思，點解一隻太陽能系都無

冇入錯tsla

話改革同outsource唔通真係做

新一年好紅

洗完倉未

就快變8k

snap有古怪

等緊返家鄉

忘巴

arkk前幾日插完都唔彈下

2021第一日就紅燈，睇黎我都係唔適合股票

立即屌你老母

放三日假無做過功課 跌市都唔知有乜股好跟

tsla 幫你日日賺人工

Panic sell完，又有堆人panic buy

靈車今晚750都似

saas 11月高位就完左升勢了 唔好發夢仲有得升

要加倉好快d加

炒過上100蚊樓上？

小閪胃藥搞乜

半導體monster

一定選唔到 麥康奈爾唔批2000蚊

屌真係唔好再貼 求下大家 坐咗半個月
次次綠燈一貼就紅

忘巴有無加倉

BTBT有冇40

真....民主黨控制哂就玩完

Amd

1/5 Georgia election民調GOP輸哂
1/6 Pence 表明比拖

AMZN

tsm同tsla救全家

勁撚想追鳩Tsla-.-

2021第一敲

HEDGE renewable

100>130

仆街

740屌

唔好假升呀

AMD做乜鳩

女：好似人地馬斯克咁癡心情長劍咁， 可以樣樣野都為晒火星科技去做，咁樣做對於你來講係侮辱你既智慧係戇居丫嘛！咁你咪要去抬起其他股囉，鍾意去同埋其他媽媽上床囉！
男：邊個係我媽媽？我契媽？基金經紀來咋！
女：基金經紀？基金經紀你使對人咁好個呵？
男：對邊個好呀而家我呀？
女：你對邊個好？你對Cathie Wood（凱薩琳 伍德）唔好咩？
男：對Cathie仲好！
女：成街人都睇死你ALL IN，仲開孖展畀佢買中資股呀！咁多共產架？唔洗講野啦我地。
男：係呀，係以前．．．以前．．．費事嘈呀．．．
女：我真係恭喜你呀，買左個伍德咁蠢既西．．．西契媽返去！
恭喜你快撚Ｄ捧高佢添呀！
男：我無諗住要捧佢喎！
女：你無諗住捧佢買佢嚟把撚呀？
男：咁唔紅果Ｄ．．．咁又閪冧．．．

好多$入緊靈車

好彩有聽屌女講左果果右靈車

半導體成個sector食咗春藥咁款

soxx ATH

靈車係咪又準備拆股

jagx買唔到呀屌

神唔會打救$600都唔入Tesla 嘅世人

屌, cls

TSLA

終於成功突破里程碑

我傻閪左，670放晒-.—.—.-

... 準備收稅

我阿媽開始買我點買輪椅

半導體係未來, 咩產品都要用晶片

哇dllm shop

Nvda

P巴一陣出黎扑波波

tsla癲撚左

2000 先拆啦

SAAS 高位冇take profit 走人

tsla痴線

佢放左

3000啦 Amazon 都未拆

最後個隻可以del左佢

笑死

TSLA已經癲撚咗

中概股照升，理撚得你

身為半導體台主嘅我，成個倉9成都係半導體

個倉又係靠架靈車

百屌成才

你之前唔係3x咩

分段入

電商集體仆街

AMD已食糊
唔屌了

遲下會唔會出現搶tsla 熱潮
我指真車

740睇來係大阻力

Sor 打完過咗

P巴=包頭佬

TSLA 去返600得唔得

IWM又龍市 大家驚西咩 最敏感個隻指數都無事

盤前扮撚曬野un下un下咁
一開5%